男朋友同個女仔講

如果男朋友同個女仔講 你係我生命中其中一個重要既人 我係咪唔應該呷醋

唔應該

有男朋友你就應該謝天謝地啦
仲要求多多

分手啦 仲諗

視乎好多因素
條女係咪佢老母
條仔講呢句有無umm住良心講

朋友
覺得佢真心講

😞

岩 理應感恩🙏🏼

咁你咪叫條仔講你係佢所有定定驚囉

我叫佢講 同佢主動同個女仔講 有用咩

重要都分好多種架 朋友？定越界都可以架

個女仔靚過你？

就算我當佢當個女仔朋友 見到佢講呢句 個心都唔好受

我識個女仔教左我好多野
佢都係我生命入便一個好重要既人黎。。

講得呢句
佢地係咪曖昧過
但因為某D原因唔一齊

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔想知了 淨係覺得個心好沉

除非係佢老母，唔係就應該呷

重要既朋友嘛係咪應該咁諗

點會無啦啦咁樣講出嚟㗎

朋友重要唔得架？
朋友比女朋友容易keep 一世

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

咁你男朋友咪可以起雙飛囉